300萬人取回MPF = BNO平權 中共取消居港權

想攞返自己嘅棺材本。必須平權。
BNO平權。就可以去民政處宣誓永久離港。攞返MPF啲錢
藍絲想唔想拎返自己啲錢呀？
好想睇香港個金融市場冇咗幾千億係點

自己份MPF到而家。蝕咗17％。死仆街

9695億都唔知有冇1000億係買港股

有冇睇過The Wolf of Wall Stree？
被迫養班仆街

9695億當中最少一半會買香港紅股

大把人從來唔理MPF, DEFAULT 唔通會同你買美股咩

但好肯定一年最少用過百億養班所謂基金公司

大把廢佬買支那基金

我啲mpf蝕1x ％
我自己投資其他。至少賺幾倍。
mpf養班仆街金融佬。

班垃圾搞到我蝕錢就唔使賠。年費就照袋

買美股賺緊

係wo醒唔起有呢招 2百幾萬人平權 無香港居留權既話 mpf一拎返出黎既話 恆指1萬點見啦

今日戰狼綜隊主帥之一「大波Man」率領一眾愛國工農兵前往帝國主義領事館撕毁其英國國民護照（海外）。其舉動絕對係前無古人後有來者！相信往後會有大量愛國藍絲跟隨從此英領將變是非之地。據藍絲引述大波Man當時以雷霆萬鈞之勢到達帝國使館，大喝一聲！隨即把英國國民護照（海外）撕破，行動迅速、乾淨俐落沒有半點猶豫期間在旁軍情五處特務都為其愛國心熱烈鼓掌！為十四億護旗手樹立良好榜樣。

強烈建議愛國政黨繼反英抗暴後再策劃一場撕毀帝國護照大行動，首先旅遊巴接載一眾愛國工農兵前往帝國使館進行簡單而隆重撕毀儀式，完成後浩浩蕩蕩進行愛國聚餐！期間清華大學政治系教授為大家免費授課「習近平新時代中國特式社會主義」讓一眾工農兵在靈魂深處吃透習近平思想！完成後每人發款$1000港幣不等，祖國對工農兵的一點關懷一點心意！

至於繼續手持BNO既一眾洋奴、漢奸、走狗請立即加入我地！

諗多左啦 支那點都會托

我自己投資賺幾倍.
MPF ....正一仆街嚟

呢招唔係攬炒. 而係中共自炒...快D 取消我居港權啦

有鳩佢托囉. 佢托佢蝕...
我只係想拎返俾基金佬蝕咗既錢

9695 億資產
平均管理費 2%

即係 190 億送畀基金界

香港啲mpf 九成嘅增長、平穩甚至保本基金都多少會撈啲中港股
一定要買歐洲 或北美基金先完全避到

咁係咪你廢唔識揀mpf唔識轉倉？

蝕因為我廢。你同藍絲講啦
就算我廢。即係mpf唔適合每個人。
港共只係養基金佬

宣誓唔再就業都可以攞走 MPF

唔係就咁宣誓就得.
你要有晒證明文件離開去外國. 極小可能會返香港再工作.
之後如果再返香港做嘢. 你有晒證據證明當時預計係唔會再返香港工作. 就冇問題.

和你「提」清MPF

請支持BNO平權

選擇香港股反而回報差，我選擇大中華有3成增長